油塘既廢老又出黎搞事

巴打唔好理佢地呀